發現自己真係冇best friend

Same

巴打 分享下你經歷過啲咩吖

公主b唔好唔開心

人越大越唔想同人交心

自細到大得hi bye

當你想交嘅時候 發現無人可交

係

點樣分一隻成年烏龜係公定乸?

你擺個真嘅tg出嚟我add你又點話

龜sir咁能串-.-

報左警

咁巴打啲心事同開邊個講

你收皮啦

有咩留番同個官講

真心

我>龜 >.^

你喺連登都有啲fd la
我成日冇人理

絲打點會冇人理
樓上就有件變態佬

算喇

上面件傻膠玩膠啫
我唔靚女㗎

做咩

自己吞落肚
不過男人老狗好少話要傾咩心事

收5收兵,可做best friend

留低tg先拉ching^^

潛力股

最sad既係，中學曾經有

男既靚仔既應該tg邊個

禾岩岩來輕港,得微信/qq

牛b呀666666

留名

女但樣衰呢

見過真人
十分入面我比A+

都係pornhub_bot

巴打個名

真心慘 本身best frd開始關係疏遠 但自己又識唔到班新朋友 就算有 都唔會深交到 已經麻目晒 大時大節冇人約

A+ ==> 1分
2分==>S-

3~9分S
10分S+

不如我地搞返個金鐘m記網聚

唔單止係朋友拍拖都係

連fd都冇

約實時間地點 等一眾毒撚門陪下樓豬

冇d keep到好耐既朋友

我最fd個個都半年冇搵啦

巴打好堅強

唔係肥婆
冇潛力

死番出去啦

1年

我由細到大都冇

唯有同屋企人慶祝啦
不過佢地都陪唔到自己幾耐 父母遲早要走 兄弟姊妹都會各散東西

我好你少少 有啲hi bye fd
巴打快啲去識朋友 擴闊下社交圈子都好

用眼

禾都想要個閏蜜JM

橙

人吾笑龍囝都吠

典解 禾

又是你

😑

on9囝

因為你假膠

I agree with you

好平常啦
不過係生活悶左d
開心野冇得同人分享
唔開心就係腦到諗諗諗

YES
好少男人需要搵人傾心事

依個真
最多都係係連登放下負

咁快扼殺自己既潛力

Me is 絲 find me plz

TG小妹: hahalalaXD

Why 等我黎陪你啦

City 最型就係小妹

BTW,咁大個人仲揾best fd做乜
有咩唔開心咪飲個酒醒返當無事
喺人面前扮到好開心好活躍
外向孤獨症咪我依啲

我女扮巴打 龍仔夠紅字啦

咁諗法好易爆煲

Btw邊個逐個po 派負皮

不了

Me仲細 看透唔到世事

想同你做真心朋友

我真絲。。。

求安慰

Metoo

爆煲爆煲爆煲爆煲爆煲爆煲爆煲爆煲爆煲爆煲爆煲爆煲

冇辦法啦 鬼叫自己毒

💉💉幫你

好心#85201負皮王你件垃圾死鳩番出去溫書啦 入我啲post逐個cm畀負皮盞顯得你小學雞咋 以為自己好撚型咩 日撚日喺度負皮其他連登小說作者嘅post嘅cm 人地唔屌你咋 你自己諗下每個負皮喺一個作者眼中有咩感受囉 就算佢地唔介意你有冇諗過其他讀者見到啲負皮有咩感想呀 荒唔係個作者作嘅嘢on9唔受歡迎或者得罪人呀 你咁撚得閒就做正皮王幫佢地啲cm正皮仲有正面意義啦 on9仔 以為自己好撚勁呀？有破壞冇建設 改名做on9之王算鳩數啦

正皮此留言 負皮王仆街死
負皮此留言 負皮王闔家歸西

How

Jm9?

唉

👀👀
👀👀
👀👀

00後點解會冇best fd
系米因為佢地鐘意K-POP 你吾鐘意=,=

冇好朋友，放假唔會有人搵我岀街玩，溫書唔會邀我join
希望畢業後係asso會識到好朋友

關咩事 00後嘅興趣又唔係得k卜

Between我唔鍾意韓國同小日本
我係大中華膠嚟

Same 我想同人溫都冇人理我
唔好讀asso啦 一齊入u

希望你放榜果日上黎報喜

可能我自己性格問題，同人都吹到兩嘴，但就冇深交既fd，永遠遊離係一個個小圈子外咁。由小學識到依家 應該係唯一一個好朋友都半年冇聯絡了 我未讀完書佢就輟左學，生活圈子愛好都唔同晒
應該冇u讀，我predict 得18-21分
疊埋心水去asshole

I love hk

禾10後 巧彩個個fd中2睇笑波子 先識到朋友-.-

怪錯人了,其實我來

我同你差唔多 21都有非三大讀啦 唔使asso嘅 你除咗中lit仲讀咩 lingu bu文科質素都ok同分唔高啦

雖然我都報咗eapp

4碎青又派膠-,-

仲有龍囝陪你考DSE喎

@潛龍

講真作為一個毒撚,點少得一班毒撚fd,discord長期有三五丁駐守la

👐

我15後=,=巧彩D朋友鐘意禾識講普通話,覺得我夠牛逼,我地真系無敵噶

=,=''

喺u識好多hi bye fd
但係想傾起計上嚟發覺冇人可以講

如果係咁 唯有連你都一齊仆街死

@龍囝 英文溫成典

毒撚圈子

系牛逼既

我都覺得係

🚬

性格差真係玩撚完

大學交嘅朋友仲"表面"過中學

#metoo

中史
21係好好彩中文有5*先過20
依家英文有冇3 數學有冇2都係問題
有八大讀已經好心足 雖然我都知冇乜可能 應該都係係asso做地底泥

課室內嚴禁飲食

Agger

龍囝都要跟埋去仆街死

冇野了

數學溫2日都有3
啊蛇評我拎u 考前知驚溫咗2日 出到嚟都有3

可能我性格太閪啦
摺 好多嘢睇唔過眼 成日亂諗嘢放負
趕走晒啲人

溫左英文先啦
數學有做已經拎2
而且成9成5人拎到2驚咩

金年禾地英文鬥高grade拉🚬

🚬🚬🚬煙駁駁 成個f2最壞嘅女仔就係小妹禾

齊齊拎條3當打和🚬

Yes🚬 你有冇補習

66666

我係數學超級差果隻 差到因爲咁要repeat（我認我智障 ）
中五果陣連卷一第一題都唔識做 mc全c
依半年先疊埋心水追 希望到時碌到個2返黎

冇🚬

做岩哂a1已經有2

加油🚬

又一樣科 溫英文先啦 而家keep住每日睇一篇bbc news同埋溫少少sentence structure同埋vocab 衝上4
Maths煲herman yeung啦 堅勁 雖然我同你差唔多屎不過我都未煲
中文我都想上5 不過要睇彩數

英文好無從入手
卷三我間學校一直都係教同要人做b2 最近兩次考試先有得揀b1做
唔知點解兩次考試我做b1會低分過做b2既時候
明明b2亂做好彩都有40分 做b1得20分

做what呀

亂做都40

我同你一樣 唔止性格閪 塊臉都成日閪 人地同我講嘢我又唔識畀反應 所以矛fd子

Noted with thanks

英文4就難d 只求保個3靚靚仔仔對得住miss 中文有4我都還神
佛家上年唔係岀左喇咩 貪嘖癡佛家思想 談憤怒 求不得同捨不得 今年又黎？

因為b1扣一兩分已經等於b2錯16分 盡量都唔好做b1

[/quote]做岩哂a1已經有2[/quote]
卷一得24分

閪面婆

咁可能係道?我唔記得咗

我best friend係我女友

請先自貼

🐕公

咁a2叫你計volume
b計三角形個堆你都識計掛

埋我張單?

你試下做dse paper嘅a1先 一路做一路問人 大概做到第三四年會覺得自己識咗之前唔識嘅野

禾唔識volume 唔記得晒啲球體乜體嘅volume點計

我諗係我學校老師改得怪
因為我真係亂咁抄d野落去，連轉都唔轉咁濟
英文代課老師(做過marker）話我地知 b2照抄會死屎 差一個字唔中都唔比分
b1相對鬆手d 又易做d 我咪試下做囉 點知得20分

😱

哦

送分題都唔記

B1扣一兩分等於b2錯16分

屯門🐕公主

轉係有用
但轉到意思錯埋連content分都冇

送條毛

No

你用開盜版?

三角形(無prove非立體)就識
Volume 背唔到條式
等死

有尖頭就1/3底x高

咁你死開一二邊

做晒12-17既a1
收穫就係由3分升上24

依個真
明明英文難好多

勁

✔✔

你係咪想玩單機版連登

飛躍進步女藝員得主

✖✖

依家好糾結 到底做b1定b2好
成日連b2個missions 都睇唔明 又要轉黎轉去
做b1識睇但好低分

Tg:diuneilomochorhei

一次過做哂同一年b1b2
睇邊個高分d

進步8倍

醉根要g kfc老麥有mud休惠，冰度有得eat抹茶g屎海膽，仲有tvb冰個攞吾攞到長，奇他野關禾撚事牙

睇黎要返學校操卷

i see

咁快放 我天日就考maths

操操下你會發現題題都差唔多
年年a2同b既題a十成九係送分
做岩哂佢
之後a1上到30分左右就穩2啦

👌👌

禾份份past paper淨係做a1+部份a2

我一月頭已經考晒mock
依家間唔中返去考pro mock

咁巧 我都想

起碼做埋b part三角形個題

咁mc要啱幾多題度

Btw sleep先
Bye everyone

睇你pp1做成點
2既話廿題中到啦

👌

唉屌聽朝8半仲未訓。。。

日日3點訓 12點醒 完全冇動力 行屍走肉
我知仲有63日就考文學 但依然勁懶
希望聽日起到身返學校溫書

好懷念返學校溫豬既時光

最高紀錄啱18題
我已經係aaaaa bbbbb ccccc ddddd咁撞

上youtube睇下herman yeung大檸樂條list啦。。。

1點堂

睇過佢d片
係佢教識我咩叫probability

煲多D
好有用

唔識俾反應+1 呢樣真係輸晒
我又唔會閪臉嘅 至少啲人話我啱啱識落印象唔差
但係以前經驗同人一熟就奶晒嘢
而家都係同人保持距離廢事炒車算

星期四先開sem

抵呀！

係睇妳會唔會主動向人打開個心架姐
當然都要小心不速之客

冇呀

我直頭無friend

唔想同人分享任何野 因為你唔會知佢會唔會出賣你

城大核廢料

中過伏

好過 best friend 死咗

Yes

rip..

洗唔洗搵私補啊

可以介紹人幫你補

不了
順其自然 唔好u就夠
u咗好似連assohole都冇得入

例子？

要5科2

好記得細個嗰陣有次係學校校隊練習
有個女仔 以為同佢好fd啦 佢係咁同我講嘢又剩 同佢呻咗兩句關於a君嘅
下次見面 見到佢同個a君痴到好埋又望下過嚟

唔緊要啦 屋企人最重要

17 18分就實有
係數學可能1

補dicky 入U 無難道

咁我又覺得未至於咁快可以講事非喎

屋企人好快就要離開我...

快啲溫啦

難度呀屌你

年少無知

On9 son

咁你打算點

陪佢囉 唔係點

快D搵個閨蜜啦...

得喇
利申：中文5**

發生咩事

me too, best fd 離開左香港之後變左第二個人

搵吾島

外國世界太吸引

天日考文學 寫完放幾日假fatfat

希望唔好影響到你考dse

Thanks

你有冇兄弟姐妹

文學濕9科黎ga

你走啦我唔想搞大佢

我嘅best friend就係自己

合合拉拉系米死厹黎
見到女仔高狗衝

為霞尚滿天~~~

有best friend
但best friend既best friend唔係我

小妹吾亂甘加人tg

咩

仲有66日就第一科 自己依然成舊飯咁
上ig見人一齊溫書 去自修室 好萄葡

你而個USER名係點諗出黎

當年DSE見親PO IG果D都入哂ASSO了無一例外

去學校溫仲好
有咩唔明即刻有老師幫

上中文堂學過嘅詩嚟 好似係 唔太記得

我指我同學非studygram
2017有睇開幾個study ac 見有條友差唔多日日補習 po進度 開po教人讀書心得 諗住應該都會考得ok啦
點知岀到黎得16定17分

唔知點解你個名好好唱

我指我當年既同學

有個補丫丫

校內試好串咀

話自己穩5

最後2左

不要再說了
尋日諗住早起返學 點知一醒訓已經10點 恰下再望鐘已經2點
呢d垃圾天氣我淨係想係被竇攬住暖水袋 連自修室都唔想去

當年有fd用studygram話aim 30分
點知最後32分

想像唔到點唱出嚟

呢d人放榜果日我會大大聲恥笑
本身自己有期待係好事 串嘴就抵死啦
開始諗補習為乜 越補越唔知為乜 越補越頹
本身有補徐永豪同cs都冇補了 一期四堂成三堂冇去 完全冇心機

鐘意個女仔 但佢派左卡比我 搵左第個朋友分析話個女仔當我係soulmate
我e家好憎soulmatee e個字

好勁
越睇studygram就覺得自己越廢 人地都起碼有打卡有補習有去自修室

你係hku係咪成日被女排斥

以前返學成日補習同學野
而家業都畢晒
上個撞返個以前好fd 嘅中同
得閒飲茶呀
你咁忙咁難約
而家唔使補習 無學野
好呀…下次搵埋你呀
點知上個禮拜佢地又約左出黎食飯
無叫我

sorry for 1999999

本身個人懶底已經唔想去補習
而家愈黎愈近逼到埋身覺得補習好無謂好晒錢
明明好驚自己會衰 但係又唔肯的起心肝去溫
聽日LS MOCK要裸考

I know that feel
明知殺到埋身 明知繼續頹到時會仆街會後悔 都仲係維持原狀唔肯改變
我想返學呀 比人迫住7點3起身 學校自修一堂仲有效率過我坐係自修室兩個鐘

我反而係唔想返學 但係仲要考MOCK好煩
我只要逼到自己去自修室就會做野
係屋企睇下UTUBE又HEA到2點幾
而家除左英文有少少信心之外其他應該大檸樂
數學SECTION B一題都唔識

自己一個溫書係專心d既 但真係好冇動心
我一月頭已經考晒mock 月中就pro mock 未正式但已經study leave緊 個人越黎越頹
我諗係因為自修室就係正我屋企樓下 同去親都好少人 搞到恃住近溫一陣就返屋企訓 準備岀遠少少迫自己做野
你英文有信心都好吖 我諗我得文學會好少少 如果我到時其他科考得差 文學又得4 我覺得我真係會跳樓
數學唔識section b 姐係你識a1 a2啦 我淨係識一半a

巴打你間學校好勁? 咁快放study leave既?
我地去到term end前幾日先岩岩好教完範文 我中文真係好驚自己3都無
數學又無同我地操過mc 我淨係識用啲long q方法做

之前勉強叫地區band1 依家應該band2
一個禮拜前已經唔洗返
範文就算數把啦 30分我拎15-20就夠 覺得唔值得投資係卷一度 要保3應該要攻作文同綜合
我渣足咁多年數學未試過合格 mc我都係做10題 撞35題

尋日考中文paper1
成part範文淨係空都空左十幾分 完全無溫過去考
啲人都話綜合易拎分 但係到而家都唔知做緊乜鳩
中五先教我地做綜合 仲要係跟教科書教 又唔似英文有得照抄比分
我去定IFC拎籌算

你中文有冇補習
你想既我可以比徐永豪d notes比你睇 聽日講可我點做綜合（我都唔叻 得29/50 ）
英文你係做b1定b2？我學校做開b2比個代課miss話我地成班都做錯晒 用做b1方法做b2 岀到去會好低分
幫我拎埋籌得唔得 等jump

有😂😂

中學keep唔到畢業後更加keep唔到

點解中文可以咁難捉摸
早幾個月補左幾期黃海星 依排覺得無乜用就停左
徐永豪補過佢第一期 覺得佢教分段1999就無補
未睇過佢教綜合 巴打一係你留低TG?
我學校做開B2 做B1會比人屌
你講PAPER1定3呀? 我一直做開B2唔知B1同B2有咩分別
但READING其實B2我覺得都有一半係照抄 只要分到條題目要你答自己野定抄就OKAY
你有冇做DSE PP? 學校啲卷係出版社出 離撚晒地 我個陣時都做到唔知應該點答題
做一次DSE就知佢問得好清楚 到底要抄定要自己分析
PAPER3 我都係照抄咁做 不過每段都加啲自己文字扮組織過 再調下passive active voice咁就得

徐永豪第一期唔是已經教綜合?

我

88

開左少少頭囉 類似intro咁 主要都係教reading 上到我黑人問號

黃海星我上左佢個試讀班覺得太淺
徐永豪我覺得佢教卷二卷三係ok既 你留低tg我send佢綜合notes比你睇下 睇下幫唔幫到你
綜合呢份垃圾卷根本就係鬥手快 偏偏就成日做唔晒
英文我講緊listening 呀 你話照抄就有分 但我都係做b2 都係照抄 唔識轉 比老師話咁樣會食屎
英文準備拎2

唔加你呀
呢個tg見過好多次 雖然我唔知係乜黎不過感覺有伏

我中文LEVEL就係咁屎
咁我又唔知點解你老師咁講
我做足咁多年都係照抄 甚至連份MARKING都係DATA FILE直抄
轉字先易比人扣分 因為你寫唔中個POINT
你寫到佢無理由唔比分你 最多係另外三項LANGUAGE分扣咋喎
會唔會係你老師問題

??

以前中學個個都係frd 越大連熟既朋友都唔想聯絡

收檔啦

addedest

true

HKU Engine冇女你溝咩

垃圾哈哈拉 樓豬都溝

我以為樓豬唔知發生左D咩大事所以潛水一排

點知樓豬去左變性

00後做乜21歲

你件傻鳩推到傻鳩負皮王又入咗嚟比負皮-.-

咪撚推ok?

你個tg假㗎喎

Be water my fd

憨鳩

Wtf

......

樓豬

Show Blocked User - 哈哈啦啦(戒丁）

我都無best friend, 但我有勁多好好既朋友
有時都想有一個最獨特既best friend
後尾發現係交友模式，唔係一個問題

喺學校以為可以當個同學係朋友
講哂所有野佢聽 點知佢就做大喇叭
屌 咩叫朋友

香港人爭氣d.la 咪用大陸潮語

我都中過伏

Sor最近有d忙
搵到send比你

發現得返閲讀同說話 另外兩本唔知死左去邊

唔緊要啦咁

連friend 都無
咁又點
當你有難嘅時候
個個人見到你走
先係最難受

要性格岩，讀緊書都仲易搵d
出黎做野難搵過老婆

番屋企推你老母個臭閪啦

去第二度玩ok?

你入其他post玩，唔撚再推我啲po咪考慮下囉

我夠無 好出其咩

一樣。

所以我一定要成功!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

在乎我人生的只有家人同自己。

唔可以比自己失望/失敗。

把所有時間放在自己到吧

要努力呀。你條廢柴。

同緊自己講

無打丁幾耐喇你

咁勁揪

咁平時係HKU見到d女著到好索點頂

你同樓豬講 戒丁係因為佢 我相信佢一定會比你感動到

訓喇 早抖

我做你bff❤️

❤️

1001

1002